#
 
ญี่ปุ่น
ประกาศ
กำกับดูแล
เงิน
เสมือน
ปัญหา
Bitcoin
 
MtGox
 
#
ญี่ปุ่น
กฎหมาย
กำกับดูแล
เงิน
เสมือน
บริษัท
แลก
ใหญ่
โลก
ประสบ
ปัญหา
เงิน
สูญหาย
สร้าง
เสียหาย
วง
กว้าง
กฎหมาย
ใหม่
กำหนด
บริษัท
เกี่ยวข้อง
เงิน
เสมือน
กำกับดูแล
(
FSA
)
กระบวนการ
เปิดบัญชี
ยืนยัน
ตัวตน
คล้าย
เปิดบัญชี
ธนาคาร
กำกับดูแล
เช่นนี้
ทำ
ดูแล
กรณี
เสียหาย
กลไก
ป้องกัน
ฟอก
เงิน
ที่มา
BitCoin
 
BitCoin
 
MtGox
 
Financial
 
Services
 
Agency
 
FSA
 
Rappler
 

